4000-4500有冇可能買到二手I8+？

手機買二手

仲要4500
揀第二部買一手好過

A: 9月
B:俾多1000幾百

Intel有出i8?

I你老母8

咁一手除左apple store之外仲有邊間信得過？

out of budget

以為bmw

最好有人喺apple store買完 直接喺門口100蚊放比你

屌你老母冇錢就咪撚買靚野啦戇鳩

4000-4500連ae110都未必有啦，仲要i8

4000-4500 買 1手6s plus 咪得

冇錢就咪學人買iphone

i你老母8

打iphone8係咪咁難呀 i你老母8咩

BMW i8都要屌鳩我？

i8跟本表示唔到你想講既係咩
家下好多Apple既產品都係I咩I咩你果個只表到第8代
完全指唔出你講緊既係咩
而且i3 i5 i7 i9都係煙條CPU正名

如果用同樣既方式講I3到底係講緊CPU,iphone,ipad 3定係 ipad mini 3
呢個簡寫方式完全只會引出混亂
同蝗語果種白痴式簡略法有得比

知唔知咩叫BMW i8？俾埋幅圖你睇下

你好似又搞錯左一件事
我只係答你點解
而唔係屌鳩你果個
唔表示係我既立場
我只係知道好心答你
硬件台好多咁鬧人既 X你老母X 係鬧人用蝗語
佢用咁既方式明顯出黎就係我講比你知既立場

再講我唔需要知你講咩車既形號
就算你好熟車但講緊電話你講車比人屌都已經表示冷左唔識笑~
然後你仲要走出貼架車出黎做咩?
無論你再講其他你比人屌鳩既原因都係因為我所講既
咁你明未?

我就係知用i8黎代表iPhone 係on9先咁講，你出黎糾正我做乜鳩？

我都話左我唔係屌鳩你果個
只係講佢想緊既係咩
你走黎直接問我知唔知咁你咪錯左囉
你可以話屌鳩你果個搞錯
你講到好似我錯咁~
我只係答你屌鳩你果個人想緊既係咩姐~
你走黎指向我,我先黎糾正你唔應該指向我咋

咁i7你不如叫曬全部人唔好叫I7，叫番Intel Core 7th啦屌你個閪
講D眾所尻知既簡稱都可以比你窒
你究竟係咪科大仔黎架

上星期放256gb 二手佬5300蚊